【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

巴打唔好意思
希望你唔好介意我抄你嘅post

原post:【簡易文宣】本土戰線—FaceBook!

前言.
小弟覺得原post 只係集中於我哋嗰邊，但Facebook作為世界主流社交網站，其實我哋同樣可以有Twitter同Reddit 一樣文宣效果，所以都要打埋呢一次戰線

同埋要將文宣日常化先可以將效果變大

但如果大家想加入其他國際文宣戰線，以下為加入方式

1.Twitter 共識channel

【突發】每晚十點 全民Twitter ！！！

2.Reddit 文宣部

Reddit戰線要人！

3.英文文宣Channel：

無論本土或國際戰線都係一個非常簡單嘅文宣方式，同埋你就算幾懶都好，你都一定有一個Facebook account

如果你怕被人用Facebook post 篤灰，你都可以開多一個account

正文.
本士:
A.黃絲
Facebook其實喺和理非聚集地，係一個可以好好做文宣嘅地方，想邀請大家一齊做

好簡單 但喺成效大

步驟/注意事項：

1/ 搵啲出名嘅page
例如 立場 蘋果 獨媒 金水 大J 民安 天佑 等等

或者中立同扮黄page
例如 明報 信報 01 經濟 Now 有線等

總之要全方位無死角

2/ 搵個新嘅post
例如

越新嘅post效果越好

3/ 留言擺文宣圖 然後自己like自己
例如

4/ 見到同路人擺文宣 記得要like返
好重要 因為得你一個自己like自己
曝光率好低
所以見到手足擺文宣圖記得要like

5/ 遇到勇武手足裝修的影片時
留言 黑警自導自演 一定喺臥底！ 黑警辛苦曬啦 等等
因為fb嘅和理非好相信大部分勇武行動都喺狗做嘅
只要依個風向延續不斷 再加插啲解釋點解要裝修嘅文宣
例如

我地唔會點失民意

效果：
1.和理非遊行同行動人數大增
2.互相團結不分化

B.藍絲
1.打破同温層

拯救藍絲！正式進入：「Facebook連儂牆計劃」

2.Report

得閒就去report人哋， 總之搞到佢哋似點新聞咁樣死不翻生
例如以下立場報過嘅page

不過仲有好多嘅，總之大家見到就即刻report仇恨言論
同埋

3.分化對家

既然人哋都不斷分化我哋， 點解我哋唔去分化人哋呢？

我哋可以順便開多個account去扮藍絲，分化對家同帶風向，搞到佢哋都要捉鬼

可以參考以下post：
1.[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

2.[文宣] 手足們係時候分化班狗同冇腦藍絲

3. [香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

4.［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

記得要用埋我哋嘅長輩圖去分化同反攻啊

國際:
1.上去國際傳媒、NGO同埋世界政客嘅page

例如 BBC CNN ABC Foxnews 紐約時報 泰晤士報 國際特赦組織 Ted Cruz 蔡英文 等等

2.搵個新嘅有關香港嘅post

3. Like 同埋打留言或放文宣或者Meme圖

方向：
1.香港係自由世界嘅前線， 係東方西柏林
例如：
美國國會議員將香港類比為冷戰高峰時期嘅西柏林！！

2. 人道危機
例如：
（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

3. 燒到埋身
總之要令到全世界都知中共會搞到佢哋利益受損同埋失去自由

要製造出如同當年西方對蘇聯同納粹德國嘅恐懼
例如：
［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

最好要專注五毛出征嗰啲新聞

例如NBA ( 通常都係雞毛蒜皮嘅小事)

因為官方引導佢哋搞完嘢後，仲要叫官媒同埋外交部出嚟大聲譴責同恐嚇，通常都會搞出一個小型風波

所以我哋嘅責任就係將場火越燒越大，最好就係共產黨最後都要跪低，收番佢哋所講嘅嘢

總結.
所以如果大家懶嘅話或者唔想開其他平台嘅account嘅話，請大家盡做Facebook 文宣

十二十 尖咀見

幫推

返屋企搞

有用post 推

唔好連登圍爐

幫推

推 Facebook冇理由唔玩

1020

推 好清晰

推

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

pish

有用post，推

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

推 推 做 做

10.20見

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！